覺唔覺得陳奕迅首黑洞真係世界級

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通
今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通
沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

在這世界那一個時空 可跟你往日重逢

滲在午夜裡隱隱的痛

準備中裏面最正

呢排聽黑洞同一個靈魂的獨白

其實呢首係成隻碟入面編曲最普通最罐頭果首

不過我都幾鐘意